{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443346?place[place_type]=GID&place[gid]=2443346&place[latitude]=34.9618333728&place[longitude]=126.1358997077&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "비타민 펜션"
    },
    "text": "美しい海の景色と快適な環境の新安ビタミンペンションは、リモデリングによって新しく変化しました。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 スパとジェットバスは訪ねて利用でき、スパは無料です。 個別バーベキューの利用は時間制限がありません。 炭とグリルは20,000ウォンで現地でお支払いください。 メゾネットタイプの客室は禁煙ですし、ペット連れの場合は事前にご連絡ください。 駐車は可能であり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 客室情報は多様に提供され、人数によって基準と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合、追加の人数は承けますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟など他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスは訪ねて利用でき、スパは無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は時間制限がありません。炭とグリルは20,000ウォンで現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室は禁煙ですし、ペット連れの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように提供されますか？",
            "answer": "客室情報は多様に提供され、人数によって基準と最大人数が異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 692
    }
}